［歷史教訓]陣型係好重要

早兩日睇左套戲 套戲個名叫 patriot
係講美國獨立戰爭既
當中有一幕係英軍發炮炸美軍
美軍因爲個陣容太密集 比人炸到仆街
我諗左陣 同睇電視見到你地佈防頂催淚彈既企位好有關係
試諗下 如果你地企得太密集 我發炮都想炸你個位啦

另外 美軍將一隊英軍拉去自己主力前面圍毆既一幕都好相似

我覺得你地應該分散少少咁企 唔好迫哂係前面

優點：
有需要時再一齊向前壓會有衝擊力
狗推進時需要更大縱深 容易over extand被分割包圍
催淚彈難搵target 而且救火隊更易移向目標 唔會比人阻住
更多人可以睇清楚距離 唔會tk自己前線
缺點：
需要更大既戰場

利申：純鍵戰 冇參與過任何示威遊行

自推

希望大家討論下

毒撚開post冇人理

Push